反法西斯偉大衛國戰爭勝利74周年閱兵 День Победы

紅場閱兵

冬宮廣場閱兵

Heil Hitler !!
Avanti Mussolini!!

今年好似有toyota

維基搵到嘅有關俄羅斯(+東歐國家)歐戰勝利日
День Победы - 勝利日，是1945年5月8日納粹德國對蘇聯正式簽訂投降書，宣佈在第二次世界大戰無條件投降（蘇聯稱為偉大的衛國戰爭）紀念日[1]。 投降書生效時歐洲中部時間為5月8日，而莫斯科時間為5月9日，因此美國及西歐國家定於每年的5月8日，俄羅斯等東歐國家定於每年的5月9日。

每年在這天，歐洲各地，尤其是在二次大戰中勝利和曾經受納粹德國佔領和襲擊的國家，都會以不同方式紀念第二次世界大戰歐洲戰場的結束。

俄羅斯由74年前第一屆羅科索夫斯基指揮嘅勝利日閱兵開始, 每年同一日都會搞勝利日閱兵, 即使蘇聯解體當年或吞併克里米亞當年, 俄羅斯窮到西咁都照搞

唔係掛無留意

呢張應該係蘇德戰爭期間最出名嘅相,攝於1942年7月12日, 描述政委 Aleksei Gordeyevich Yeryomenko正嘗試指揮部下進攻, 但好快佢就死左係同一場戰役中

莫斯科保衛戰同今日

紅軍志願女狙擊手團

新組成嘅女志願兵團正增援前線

攝於庫爾斯克, 圖為志願第487戰鬥機團

嘩...真係估佢唔到... 但俄羅斯人堅係幾鐘意日本野車同UNIQLO

their land...... their people...... their blood.

俄羅斯閱兵好似仲密過中共, 北韓

差唔多一年一次

其實我成日都覺得支旗太短

堅係一年一次

俄式步操係好有自信
支式步操係彊屍機械

反正隔離支德國旗都冇咗
唔洗比較

btw好撚掛住以前D COD
二戰同modern warfare
依家D科幻野代入唔到

以前蘇聯時代好似一年兩次

Black ops 3以後已經冇玩

咁無計 歷史同科幻比 歷史始終係經歷過嘅 但infinitive warfare就尻諗 無得咁計

聖彼得堡就一年兩次 圍城戰閱兵同勝利日閱兵

佢單人越黎越垃圾

(black ops)
1代故事好正
2代有幾個ending+自己揀武器

3代單人玩咗兩次都唔知故事講咩
啲關又奇奇怪怪
劇情同前兩代關係又少又唔重要

cod5同MW系列係最正
ghost, IW呢啲出嚟唔知做乜

Mw1好好玩 可能係因為現代？
但ghost真心唔知咩黎
Aw IWgood try but not for me